有冇人試過一訓醒好似經歷咗好多事

我諗應該係關發夢事
睇過書話如果係發夢期間醒既話，會有果段夢既記憶
由朝早到依家，斷斷續續醒咗幾次
每次醒都好似經歷咗一個故事
雖然唔係好記得發過乜夢
一醒返，望到窗簾外既陽光，感覺有d唏噓
有d似inception套戲來來回回夢境同埋現實既感覺

有

試過有次放學冇野做，係班房恰左１０幾分鐘。發左個夢，詳細唔記得係咩。但係訓醒之後突然覺得世界好多野假，之後見到個fd仲懷疑我面前既fd係假。

成日覺得自己係跳咗去第二個平行時空

我都想咁

我試過一晚發咗三個夢，每一個夢去到咁上下就會扎醒，我而家淨係記得每一個夢d劇情都好正，直情可以出小說

岩岩又發多一個夢，今次記得清楚d
關於爺爺
好攰呀，知道自己發夢啫係話訓得唔好